2003年左右，他从祖母曾经住过的养老院往西开了一个多小时的车，来到了人口4500人的霍金斯维尔，这是乔治亚州中部农村的一个安静的河边小镇，以马具赛马场和州立女子监狱而闻名。 他希望修复美国农村破败的养老院。 现在，纳税人可能要承担7600万美元的损失。 Max Blau为格鲁吉亚健康新闻报道| 2020年9月22日| 
 当我站着冲浪时，这种极简风格的肩带能让我充分活动，但与一些极简风格的款式不同的是，它的泡沫衬垫覆盖了整个背心的背部，当我坐在钓鱼皮艇上时，它能提供一个缓冲。 让我享受夏天最后几天的齿轮|Graham Averill | 2020年9月15日|Outside Online 
 Barve和他的同事们在该地区的许多啄木鸟身上安装了微型无线电发射器——类似于用背带固定的腰包——以调查它们的运动，为另一个项目做准备。 鲜血、死亡和挖眼:欢迎来到橡果啄木鸟的世界|Kate Baggaley | 2020年9月9日| 
 在伯金犬类研究大学(Bergin University of Canine Studies)获得人犬生命科学硕士学位的Mynchenberg说，她喜欢有把手的马具，因为这样可以方便地抓住和抱住你的宠物。 正确的遛狗方式|约翰·肯尼迪| 2020年8月26日|大众科学 
 一个舒适的挽具你可以避免潜在的勒死你的狗买一个挽具。 正确的遛狗方式|约翰·肯尼迪| 2020年8月26日|大众科学 
 到目前为止，抗议活动一直依靠一小群核心组织机构来获得广泛但分散的支持。 埃里克·加纳抗议者有直达市政厅|雅各布·西格尔| 2014年12月11日|每日野兽 
 1870年，有德国名字的奥古斯特·润灵(August Ruengling)为一名马戏团骑手固定了马具，并为他的家人获得了免费通行证。 我们现在都是卡尼:为什么我们不能退出马戏团|安东尼·帕莱塔| 2014年11月27日|每日野兽 
 1899年，他们投资了300美元，开了一家小型马鞍和马具店。 “马具制造商的梦想:德克萨斯州不可能的牧场之王”尼克·科茨| 2014年9月20日|每日野兽 
 不管瓜尤萨是否是选择性繁殖的产物，基奇瓦人已经学会了驾驭它的力量。 再见Latté，你好，Guayusa:为什么亚马逊拥有更清洁、更健康的咖啡因的秘密|Brandon Presser | 2014年8月29日|每日野兽 
 伦敦也不妨要求出租车司机掌握给马套上马鞍和修补马具的艺术。 在欧洲现在看来，抵制优步是徒劳的|吉姆·爱泼斯坦| 2014年6月13日|每日野兽 
 事实上，如果没有拉蒙娜的帮助，连亚历山德罗都不知道能不能让爸爸干活。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 一匹挂着缰绳的老马站在男孩身边，喷着鼻息。 遗失的英雄|伊丽莎白·斯图尔特·菲尔普斯·沃德和赫伯特·d·沃德 
 号码结束后，伯德·阿林取下头饰，严肃地与杰西握手。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 她发现拉什米尔先生正忙着调整和整理各种各样的挽具。 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪 
 他死在马鞍上，他的英勇精神闪耀着光芒，直到被死亡熄灭的那一刻。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison